【冒警真相】自己滑倒後失控怒打市民而落單被制服?

【圖1】

【圖2】

琴晚發左個夢 見到同樣係藍白格仔衫 淺藍牛 灰波鞋 便衣 無證

所以大膽假設呢位呀蛇應該係自己跳親 又忍受唔到比人笑 咪衝上前睇下邊個咁大膽笑佢囉

點知落單左 又急得制唔記帶拎證 所以比班市民以為佢冒警將佢制服左

嗯 呢個夢真係發得好逼真

有無手足幫下眼呢?

自己仆係到 就要亂打人 拿番炸沙

instant karma

真係解釋唔到佢無啦啦衝出去做乜

根本衝出嚟柒

圖二係咪有證? 見到白色好朦

可能有掛 比人制服又唔拎出黎 遲哂啦